馬鞍山路恐怖車禍 拖車司機被撞劏肚

沙田發生恐佈交通意外，拖車司機被撞劏肚。今晨7時許，一輛私家車沿馬鞍山路快線往馬鞍山方向行駛，至石門附近香港海關車輛扣留中心對開失事撞壆，右邊前後車胎爆裂，遂停在快線及召拖車協助。稍後一輛拖車到場停在私家車前，拖車司機站在兩車中間工作，不料一輛七人車尾隨駛至，竟企圖由拖車右邊與路肩之間空位穿過，期間將拖車司機撞倒，他慘被夾在兩車中間拖行，右腹更被拖車鐵架劏開，部份腸臟溢出，警員接報到場，立即召救護車將其送院搶救。[red]而爆胎私家車司機接受酒精呼氣測試證實超標，涉嫌酒後駕駛連同肇事七人車司機一同被捕。

七人車司機真係on99

痴撚線

圖？

弱智

講還講

累撚死人

個撞人既司機成個mk仔咁

一個就醉酒撚，一個就當打灣岸。
結果係做正經嘢嗰個出事。

屌你老母醉酒應該要釘一世牌啦仆街

跟本醉酒渣車就要釘牌

兩個都要死全家

釘一世唔可以再考啦
佢地根本做人都有態度問題

七人車果個先最仆街
我覺得有必要判返4-7年

停快線已經係錯啦

就算師傅死左最多3年